喺香港做IT真係慘撚過食屎

請freelance幫我寫電腦賽車game要幾錢

事源係呢個post，五萬蚊港紙叫人做咁大壇嘢，完全低估所需要嘅工作量同知識嘅價值，究竟出呢個價嘅人係咪腦裝屎？

呢啲on9仔，理佢係嘥自己時間。

但下面啲it狗仲好有耐心咁覆佢

加多兩個零都未必做得好既賽車Game

利申: IT

五皮嘢應該連小朋友齊打交都整唔到

隻賽車game 100 萬都未必得

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

人哋一開始冇寫budget個陣
啲人又話一個月 又話1000蚊
由頭到尾都係讀it嘅自己踩自己
係連登問嘢又好 講嘢又好
次次都係9覆 關人咩事
啲人想入行 問要識咩 就答識開電腦叫外賣就得

外行人唔知有咩咁出奇
唔好下下講到自己好辛苦 做邊行就自己揀嘅

我地唔講清楚，d 人咪就係覺得 it 唔值錢

如果係forza級，要過千萬

如果係 forza 級, 過千萬一個月, 做四年就差唔多

成日出po吹到自己幾勁幾專業
撚知你哋整隻game都搞唔掂咩

你試下搵個水泥佬，叫佢免費幫你整電

其實人地都係問下啫
唔知價有乜咁出奇 ?

人地手畫哂啲 concept 出嚟, 都叫真係有誠意問價呀
你駛唔撚駛出 post 懶係勁咁寸鳩人地 ?

唔通 500 萬寫隻太極 app 又充分體現 IT 狗既高質素 ?

香港 IT 狗點解咁垃圾 ? 咪就係你依種狗眼看人低既毒撚性格囉
你地識閪同客溝通咩

呢樣真 出面成堆IT狗一方面就派膠自踩
轉頭同一條友係另一個post留言話無地位

啲閪客又要乞衣又要多要求
咪又係狗眼看人低

認真報個價俾你又要屌洗乜咁貴
不如我俾返錢你，你做俾我哋

大字代表有道理？不如我$20請你做鴨丫

丫我都係問下價啫，唔係侮辱你嘅

耐心？我睇左幾廿個回覆全部都係廢話黎個樓主畫咁撚多圖出黎就叫耐心啦，行外人唔識有咩咁出奇？

諗下個成因啦，將心比己，太多IT人成日俾嘅朋友搵笨，先會造成IT人對非IT人嘅反感

我畫埋你個屎眼問價都得，$20制唔制？

傻閪 你有本事就唔撚駛出嚟接客啦
又要接客 又要寸鳩人地乜都唔識

你地覺得自己咁撚勁咪做啲野出嚟等客搵你囉
啲所謂客戶眼高手低, 根本就係你地無良好既溝通技巧所造成

關我撚事 白痴仔我都唔係做IT 所以話你地啲人連一啲邏輯都冇

香港唔係做it慘過食屎，係有你呢啲同行先慘過食屎姐

我唔係做it架白痴仔 入返你老母閪唔好獻世啦

整mod咪得，香港d it狗無樣叻，最叻諗埋d低能野。諗住重新整隻game段part計,on99